張家輝好似做唔返以前個張家輝

有冇人覺
化骨龍個年代，無論佢特有既手勢，表情等等，真係笑到仆街。依家就算佢做喜劇都好似夾硬黎咁，睇到好撚尷尬

個人成熟左？

掛住佢個史忽龍

有地位你都唔會想做下把喇

激戰？

撈唔掂電影所以咪去左踢波囉

佢都老啦就嚟60，又有個女，做唔返個種角色

60

邊止60 識唔識計數 應該都有70啦

佢都唔只一次公開講過話唔想再做化骨龍甚至唔想提

好想屌佢個女

雖然我都想 因為真係幾好笑 不過明白作佢作為一個有心嘅演員 當然唔想只局限做一類型嘅角色啦

好似荷姐同張家輝，一定唔會走失

係人都知佢想做返啲正經角色，就好似周星馳咁以為電影生涯進步更多，結果始終。。。
既然化骨龍令佢成名，其實可以拍個老咗但成熟嘅化骨龍(例如非常外父果類，呢啲搞笑又有經歷嘅呀叔角色)，又唔需要做小丑
而且呢類戲最容易拍得笑中帶淚，成個喜劇昇華
BTW我都係鳩UP下，佢搞笑戲係好笑，但未升級到幽默所以要做呢啲角色好難下
打完篇嘢諗起黃秋生拍呢啲角色真係入晒格

中華賭俠

流氓師表

其實係正常喎
我都想做返18歲呀
但唔得丫嘛

包袱 形象

化骨龍一開波玩樂器都好撚正